盡快籌組全城消毒大行動

各家各戶清潔屋企範圍10米的公共地方

所有伸手觸及的地方全部消毒

唔該晒

push